屯門事件, 香港人不應也不會麻木

所以, 大家112見

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工